Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 341 818維園見 黑警唔洗入黎 唔歡迎你

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

pish

Pish

唔係有鋪頭開10點咩

㩒錢買hottoys

今日又排咩

點解ca個樣可以咁聖人mode

好多炒狗排緊logon

85bd個頭雕真係好高質，但仲要等2年

排緊邊間

首日就2年 普通起碼2年半up 仲話有walk in如果有都唔知派到幾時

一來一回煩到仆街究竟點解香港有得買唔喺自己嘅地方買

但個問題係食炒仲平過55又快過55中sad計埋錢同時間都晒我食炒算

收到概就沖啦
仲諗好唔好

今日之內衝睇下連wasp有冇得平啲先

有無人知沙田logon咩情況 去緊

可能職員自己都係炒家

如果有其他gg 可唔可以幫買

知唔知tko多唔多人

人地炒狗就同職員撈熟
成班人 一齊買 幾隻幾隻咁買走

見到RB雷神炒家

炒到成5-600蚊隻邊個要
原價先19x

818 assemble

會唔會有其他gg?

真心完全唔覺得呢隻fear suit靚，紅金gg靚過呢隻啦，留名定睇啲炒狗原價放售

希望有，想買埋其他ps4 gg

唔知信和d炒狗鋪
呢隻野會唔會標到成千銀

聽講好多都sad

覺得d炒狗
係炒張卡同號碼

冇

巴打可唔可以幫買我要返工去唔到

炒得起先算啦

官圖隻電鍍係幾靚，但睇實物圖好似原色fear仲靚
實物見得個頭電鍍，手腳身實色

1234

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

我都係為咗張卡先去排
隻野其實唔想要
今次張卡靚過上次嗰張

4字尾
-$100

實有呢種人

頭先排手帶有兩個人黎問排咩，心諗有得執又排埋一份

1367我都可能會收嘅1234就算啦

我不如用600蚊去收單好過

呢隻真心唔算太靚 原價一定買 貴幾舊不了

0001係咪可以炒到上2000

二千隻即係101去到1231都有，唔知有無機會中自己生日日期呢
167，777，1999依d惡搞no.都唔錯

細個唔明點解啲靚no.既銀紙咁值錢

個個都炒隻fear itself ?
都幾肯定炒唔起

只係想要張卡
唔要baby

neon tech im cosbaby炒都仲明
fear spiderman真係有人要咩

下 又想等多年之後可以排優先隊

儲下啫
今次呢個靚過上次嗰張

+1想要卡同原色fear，張卡好靚

年頭收單唔係好貴

炒狗開始進場，見到有幾個揸住手帶係手衝去隊尾想攞手帶，但沙田手帶係戴埋上手嘅

點解唔去apm

等緊JL batman，想收隻deadshot陪佢
想問下師兄們宜家一隻全新deadshot大概正常市價係幾多?

可能係，staff話12點前埋counter比錢就得
d炒狗痴線架，有個叫父母黎排先然後自己後到total攞3條手帶，另外有條女炒狗追住個係舖頭出黎去廁所嘅staff問仲有無手帶，追左成條電梯

d gg
比炒狗清曬未

洗唔洗咁狼死買完又要拎出街放 同人夾時間夾地方麻煩到死 頂多咪賺100幾十

TST isquare仲有，未開電梯，要自己行上去

張卡有咩用？

求巴打幫買gg

今次張卡靚喎

今次張卡好靚
純粹儲下

不過佢居然冇圓貼咁戇鳩
啲職員可以揀晒Number先攞出黎賣

金鍾果間有冇？

$1 義海價接隻fear itself

我無所謂
張卡本身靚就得

啱啱開咗
真係好撚靚

伸手黨你地概機會黎啦

其他版gg 都okk

不了

人地冇time cost
一百幾十都係錢

兩個月前收咗隻原價

咁買玩具係咁㗎啦
要有咩功能？夜晚識郁幫你做家務咩

唔係九點開始派手帶咩

隻gg無sad

有冇其他gg?

Megabox 唔係開11咩

唔該巴打

仲諗住今日一次過買埋d ps4 gg添

短期內一定再跌

點解我睇到好似係1534

根本log on 限 係值錢在張卡

其實得張卡值錢
冇卡我唔會買

上次logon限嗰隻irongg無咭版原價幾錢？

冇記錯好似138？

無曬貨 一排後咪又貴返

得閒望下信和d鋪 標幾錢

見到佢個號碼好想笑

謝

咁我去搵ds幫手 去候活屋企

炒狗

死全家

條褲都有箭咀指住佢係炒家

有無當面屌佢

屌到佢拍拍聲啦

想要呢隻

睇睇下個盒仲靚過隻Cosbaby
炒狗死全家

屯門又開始排了

1552 想換609 1994 1123 0321 事但一組

買隻爛鬼cosbaby都要早起排隊同人搶,真係不了

有冇其他gg 求幫買

理解唔到

好多驗屍撚驗3，4隻話last都唔走

限定 呢2個字 真係令本身唔買既人都會買

唔係最多睇一多隻咩

time square有個好後生戴眼鏡既男人起碼睇左3隻

尖沙咀有無其他貨

屌你老母 大埔log on 前邊 個肥閪家庭 驗屍咁驗 on9

聽到有炒家跑去同拎住兩盒既大媽交收，250收一隻

真係要check
有人一check 入面膠都冇

希望無人買 炒燶佢

有冇人幫買其他gg?

咁大劑？見後面好多無手帶嘅人排緊counter，費事阻住人所以無check到

apm 得古一 set

真 apm
可能 staff 拎一盒 display 冇抽起個盒

1234？

想呃9人眼花

好彩我有打開個盒望一望

又一城岩岩問過無哂了

有冇巴打有買50DLC 感覺點 想收會場版

我都係擺咁上下pose

屯門手帶截

普通版一車車蟹貨

但其實真係幾多sad下

減價減價燶啦燶啦
[/s]

拎去改燈靚好多

想要戰損面 係咪無機會係RB見到

你話佢無睇連登 我真係唔信

會場就難d

點都有少少sad

長星期收左隻全新$1600 未交收
好想快d撚

佢個大話有幾有趣

炒狗出手 收完靜一排
再放返5-600 肥肥

個大媽
係咪齊曬全港咁多間log on概手帶

旺角仲有

keep盒黎做what其他一炮過放曬啦，全新未玩過

Cls

良心價有撚用 唔散

條友前排成日係Carousell出post曬命
個個post都話i love you 3000跟住標$3000
估唔到i love you 3000嘅效力淨係咁短時間
咁快就要退

覺得佢似買多左 蟹曬 想一次個放

擺係鋪頭賣比遊客 炒狗肥肥

排幾個鐘先得雞碎咁多

會唔會有人用兩皮野買cosbaby呀

無開盒check嘅後果，sad已中
佢膠水出界拿溶左d油，搞到成個頭唯獨依格有攤嘢唔令面

好心啲人啦 賺個50/100都左炒右炒
真係頂唔順

你呢個已經算唔嚴重
我嗰隻仲過分
出晒界

講真D 上油 好求奇
出哂界

Me too

張卡d 所謂既靚number 有咩用
除左拎黎下次炒

每樣買多隻 差唔多啦
買下買下就唔覺

你係咪apm買？我第一隻又係差唔多位check到蜘蛛網紋有銀色漆定唔知甩漆 話比個店員聽 佢仲開埋我膠盒捽你捽完我仲洗要既

我指一次過用2 萬買d cosbaby

邊個會買$23000 cosbaby

炒靚no

真心膠一筆過買1:6都未必啦

去曬信和同現時點應該呢幾日內會見到

見有人排全要

每日一吹奏：派乜7未

23000 去炒10隻BD 85 好話la

會場首日

好撚癲

做10飛哥

2300有85 bd啦咩

就係咁至心急

尋日好似見有+$600 85bd+ip

咁賤 21號會唔會叫春

次日

29號

普通賤民單

張卡貴

Cosbaby都要買到派手帶.................
又玩爛............

普通首日
望住會場人士玩先

半年後到你玩

張卡又真係好撚靚既

見d人想換自己生日日期

唔係換層樓叫好

越貴越靚 認同嗎

有咁快都要還神

今日係yeezy700

係咪叫人門口紥營等消息

888就話超靚姐
有冇人明889靚係邊

會場次日4點31 如果差個1分鐘要等多轉會想死

升硬過wor，擺2年
你d cosbaby 擺2年有冇得升

佢自己覺得靚

急放蟹貨真係咩都講得出
會員卡?

咁你一定會想死

中到自己生日又真係正既

689 777 就可能有人要

手足們 玩具玩遲一日得唔得！！！

818 香港狂熱呀！！！！！！

係度吹下水啫，唔代表聽日唔會去

811 721 可能大陸佬 唔收
仲要減500

隻cosbaby真係好靚,好想要

連cosbaby都有得炒，以後有乜買左靠，冇愛放返出去

搪膠真係傻鳩先買

香港人就一定要

推 818見

張卡先係本體

次日晏晝 預左遲玩兩個月

898仲靚

留低佢記錄
到出貨火箭再多謝佢
好人做好事

fb 都無人收logon gg
蟹gg

Game gg 行過見到有我都冇買

換number果啲 4、5個number咁換

派貨個陣又可以睇樓

Starlord又出手

Starlord定16飛哥有料d

兩隻都係狗 不要分得.....

話過唔撚買cosbaby 點解又買左

250蚊買左隻logon gg算係咁

邊到買

加600有d難度

85 bd 單就有可能
85 開左咁耐冇錢要走晨早走晒啦
重貪你 6舊咩

因為香味好吸引

炒賣好正常
屌你老味號碼都換嚟換去煩到

7仔果D GRP
如果係抽野咪又係咁換

訂左leia

依家有冇原價rerun thor
定等endgame thor出先入

隻wm4重撚到

根本係
得呢隻同ds大陸長賣長有

實有呢D人

做咩負皮我

幫買?

淨係知megabox 行埋去影盒野 唔使錢

一人限一

朗豪坊果間係咪無得買？

俾啲炒家搬走晒

有d人行出去打個圈返黎 又當一次

旺角炒家咪就係咁樣
買完出門口再入返去

真香

開 2個帳
左手交右手都幾辛苦

Fb真係好多笑柄

16飛哥都未托
佢有幾多盒呀咁都要托市

入隻ironspider先

D人話開過睇過同全新冇分別
你同全新既分別咪係開過囉

?

hottoys 點都算保值

又ko貨

右邊係山寨版

左係淘右係正版

BD 更加唔貧個6舊等坐火箭放都未遲

國產嗎

畫左黑線同埋

有種柒味

個頭已經好過tech suit

右邊果隻唔跟IW
同埋滲線過晒火位

左邊正

已經分唔到你係真心定假膠

平得$46，加名$100，仲要一齊訂

用錯頭tobey呢

好明顯得登咁玩

homemade re未呀

mk 46 47先啦

呢2句都講左成年

咁多隻L文最想RERUN MK42

個個放7000up但無人排高過6500

Venom

係1/6就一定會訂

日日mon post等 20樓上貨

派到普通應該得

1.0六百不如自己玩

真心覺得1.0 同bd都高質，完全唔明點解跌到咁

幾時派到次日下午😭

一唔洗洗錢就身痕

有單最贏家，冇單一出貨就任人魚肉

因為未截單

截左就

歷史不斷重演

log on隻iron spider開始有人收了

條友不嬲開價都低
好好奇佢收唔收到

可否幫買DM

用黃6加200換左隻全新mk50 好興奮

個雪櫃竟然有現貨 唔知香港會唔會有呢

幫手擺上去其他social media

收都收左 唔好諗咁多

冇玩開cosbaby見隻instant kill gg靚想正價入隻 放係車
動漫入唔到 捕咗幾日觀塘logon都冇

去左上海?

唔識講700$拎去買個燈箱應該好睇過佢

希望出貨有7成都好

出貨靚撚過Display

未裝曬

呢隻我一路都覺得好柒，成個色魔咁，係呢度d人先吹奏
可能想炒起d價啦

計靚複製體靚d
依隻貴在配件

成日笑dlc 貴話廢
呢舊垃圾又冇版權又貴

我會買1:4手套

advanced suit 未全派個陣都係2000蚊到
兒家 玩過概2千頭都比人秒

2400-2500高位

又咁講，advanced suit副body做得幾好

手痕又想買啲現貨上手撚

你果邊現貨d價

撚住啲funko先

Mary $7800有人hold

mk 46

尋日訂咗set裝

究竟JL Batman幾時先肯派

拎住隻vf-0s上20樓
引到staff過黎吹水

咁撚快

順便一次過攞埋貨

又係呢條友 幾個fb ac 全部天價 但個個post都無人要 自己打hold上去咋

香港咪又係益炒家 呢幾隻真玩家一早訂左啦

MARK2,5,6都現貨過仲想點

個d 買到先算

MARK5放左半日MARK2放左一個星期

你叫佢依家放出黎睇下

Mark5個日撞正我去睇blackpink 唔好再提啦

咁下年咪有機會有mk7，好似閹割gg咁1個清晒

有無人覺得hot toys 出star wars 四五六集嘅figure
係靚過一二三 七八集的figure ?

其實換貨係咪夠厚面皮就得

有幾多人隻黃6係中sad

前傳anakin maul dooku靚喎

情意結

係幾耐之前?
好後悔EG先入坑

過保未開

但係四五六集 隻隻都正
前傳都係得 anakin maul
Dooku 我覺得正常水準

七八集我就覺得麻麻
Kylo ren Rey 都無入過一隻

比你你會點排上年最靚個三隻：
前傳Anakin
正傳Luke
後傳Ben

好似1月尾
本來出緊去20樓拎黃臂,見rb有mk5即刻

Kyli ren唔靚咩整得幾似達哥呀

Rey可能女角，整極都唔太似

Hot toys無人聽電話既

Rey 真係不了
期待佢年尾果隻會好好多
都最後一集

講開又講 點解我覺得四五六集的figure 靚的
見到今次出leia 同wicket
的地台又正喎

無交電話費

前正傳同你一樣 後傳Ben同老Luke都幾正

上次係rb真係見到staff係攞住部手提係度講 你好rebel base

上年其實好多人都話ep6 luke先係top1
奈何靚仔真係大曬

淘記？
質量如何 有諗過買

前傳anakin ，真係無得輸
完全睇得出係親生仔表現。
正傳Luke 個頭麻麻，但個座好正。

上隻雪地leia 都好正，反而今次賣點係wicket
睇實物真心唔錯。

我覺得後生Mark Hamill個樣冇乜明顯特徵 難d整得靚 但係主要係個毒撚髮型冇anakin咁有型囉

EG先入坑

出新啦同派貨未

雞冠CM
jude law

隻綠色比想像幾靚

EG用呢個頭咪幾好
短髮柒到...

剪頭髮多左

但跟人設 佢漫畫係tb短髪 但唔係dr strange個種瀏海頭
不過出1/6一樣衝

快d派mk7

我發覺愈吹就愈慢

差戰損未show過

漫畫人設唔係gel起哂雞冠punk頭咩
如果跟spider gwen咁剷一剷唔知咩效果

你bias
緊係照衝

雞冠係gel果個 短髪電影同漫畫分別大

片尾果個短髪正d
好過打thanos個陣有條毛係額頭

大脾內側個gap位有啲闊

唔緊要 快d派快d有得撚就得

sirry

最正係cm片尾/eg開頭個長直髮

你個背景

lovelive war machine

咁好睇好多囉

咩事

Love live K-ON

真 一係左右比多少少頭髪

一係咁

幾時先派到次日5點呀

比想像中輕
外觀睇落幾好既
個遙控控制唔錯

遲下光譜 黑人cm
brie我就中意佢既表情

花左話我知我收

阿凡膠好少見

未必洗換演員嘅，可能換攝影師都得，我第一套睇佢嘅戲係 Room，果陣我又覺得拍得佢幾靚

WM4可取2500都冇人要

got 個look

short term 12 room 骷髏島 don jon 同套槍火都有睇 套套都拍得靚

依個係咪白寡婦

自膠認錯人

我記得captain marvel都有長髪既時候 不過好快變短 唔知會唔會拍自我繁殖個段

胡定欣先係

好撚樣衰... 猶其右邊

化造型師撚狗 私服短髪仲靚

No. 0388, 0399 Hottoys Log on Spider-Man 蜘蛛俠(Fear Itself Suit) [Metallic Color Version] Cosbaby
No. 388 $900
No. 399 $800
全新
港九mtr交收

對市價好似平左 但對番訂金都要比多1500

佢美隊1出左了

其實都係好貴
過兩年ip都係一樣

ip好撚大隻

Ip真心覺得會正過mk4

月尾出糧都會收多張放係櫃桶

已經好貴，唔好再吹了

其實可以睇到導彈倉個鏈接位係唔還原

見wm4 會場次日 2100

跌咁多
定加2100

Antman幾時派

俾多100有可取單

咁抵屌

其實有心擺
擺多幾年隻野可能變到mark1個價概

16飛哥

請問咁多位清知唔知mms476 大約幾錢收到？？？

睇完圖忍唔住，
我要斬左隻手佢

睇完咩圖 咁沖動
咩app可以打格仔？

美圖秀秀都得

Android: mosaic pixelate censor

依個世上只有一個人係可以儲齊
所有系列

侯活神

旺角d鋪頭關晒門？

其實有得出貨已經好好⋯
有d....隊伍永遠都只差一員

唔明點幾唔出

係

仲諗住出去旺角行下，咁第日先

冇人買，dc已經俾人wfc，呢隻仲要dc過dc

我10月直頭原價收晒2公婆加ds

開訂個陣就恐慌拋售
到就派貨想收返
d單都去曬炒狗到

1001

starlord頭：多謝大家

下年每月食包過活

隻銀好有金屬感

JL 已經壽終正寢

997

推

999